支共的抄抄子山寨戰術 - 抄唱歌, 抄登報, 抄爬山

支共而家玩抄抄子山寨戰術, 見你邊樣掂就照抄, 學唔嚟就搞破壞, 你玩唱歌佢又玩唱歌, 你去爬山佢又爬山, 你去外國登報紙佢又去登報, 你玩連儂牆, 咁佢冇嘢好貼, 就做撕紙狗, 你話有女義士係新屋嶺被女女女, 佢就老作14歲小天使.

佢咁玩抄抄子, 係因為佢冇你咁好創意, 佢D橋又廢又屎一陣膠味, 所以先要二仔底死跟, 山寨係支那強項, 佢照抄你佢唔會贏, 但佢唔會輸好多, 就算抄錯都係大家一齊錯, 唔會俾你拋離.

但更重要係迫你回應, 浪費你的精神時間, 轉移你視線去同佢玩泥漿摔角, 從而引導你迷失方向偏離正軌, 無法再向前邁進, 咁你個運動就會停滯不前甚至自我消散失敗.

仲記唔記得猶太人同支那人做生意有甚麼唔同呀?

支那人係抄抄子, 見你係十字路口開油站搵到錢, 就一窩蜂一齊去開油站, 然後鬥平鬥賤玩到攬炒.

猶太人見你開油站生意好, 佢會喺旁邊開Motel, 車房, 超市, 餐廳酒吧, 發大嚟做搞旺個場齊齊搵多D.

一早就講好Be Water, 你仲咁on9衝埋去同佢一齊玩泥漿摔角, 得閒去撚吓狗笑吓就算, 要用創意同智慧繼續尋找新方向開新戰線, 保持勇氣與信念一路同佢玩落去, 請僅記勇氣和智慧也永不滅!

其實佢抄先好
人數上我地佔優咁多
識做一定會將所有活動人數做對比圖
不過大家好似一直好少做呢樣野

幾時抄寫歌？快啲free china

支那不意外

推

佢地去商場正,整臭曬個商場